<?xml version="1.0" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="96" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://raw.githubusercontent.com/NMC-TBone/xml-schema/main/modDesc.xsd">
    <author>w33zl</author>
    <version>1.1.0.0</version>
        <title>
            <en>Enhanced Shop Sorting</en>
            <de>Verbesserte Shop-Sortierung</de>
            <fr>Amélioration Du Tri Des Magasins</fr>
        </title>
    <description>
<en><![CDATA[
Extends the vehicle shop with sorting options. The sorting options are (ascending or descending order):
- Name
- Price
- Power
- Max speed
- Weight

To change the shop sorting options, all you need to do is press the "O" key (can be configured) when you have the shop menu open. 

In addition, the base game behaviour of grouping mod equipment separately at the end can be toggled on or off (in off mode, mod equipment are blended with the base game equipment according to the sort method). 

CHANGELOG:

v1.1.0:
- FIX: Sale items is no longer sorted/changed by the mod [#1]
- FIX: Fix typo in Lua code [#2]
- FIX: Fixed compatabillity with Shop Search and Garage Menu mods [#3]
- FIX: Disabled sorting on some vehicle shop pages
- NEW: Added UI button to sort
]]></en>
<de><![CDATA[
Erweitert den Fahrzeugshop um Sortieroptionen. Die Sortiermöglichkeiten sind (aufsteigend oder absteigend):
- Name
- Preis
- Leistung
- Maximale Geschwindigkeit
- Gewicht

Um die Sortieroptionen des Shops zu ändern, brauchen Sie nur die Taste "O" zu drücken (kann konfiguriert werden), wenn Sie das Shop-Menü geöffnet haben.

Außerdem kann das Verhalten des Basisspiels, Mod-Ausrüstungen am Ende separat zu gruppieren, ein- oder ausgeschaltet werden (im ausgeschalteten Modus werden Mod-Ausrüstungen entsprechend der Sortiermethode mit den Basisspiel-Ausrüstungen vermischt).

CHANGELOG:

v1.1.0:
- FIX: Verkaufsgegenstände werden nicht mehr von der Mod sortiert/verändert [#1]
- FIX: Tippfehler im Lua-Code behoben [#2]
- FIX: Kompatibilität mit den Mods Shop Search und Garage Menu behoben [#3]
- FIX: Sortierung auf einigen Fahrzeug-Shop-Seiten abgeschaltet
- NEW: UI-Schaltfläche zum Sortieren hinzugefügt
]]></de>
<fr><![CDATA[
Permet d'ajouter des options de tri à la boutique de véhicules. Les options de tri sont les suivantes (ordre croissant ou décroissant) :
- Nom
- Prix
- Puissance
- Vitesse maximale
- Poids

Pour modifier les options de tri de la boutique, il suffit d'appuyer sur la touche "O" (configurable) lorsque le menu de la boutique est ouvert.

De plus, il est possible d'activer ou de désactiver le comportement du jeu de base qui consiste à regrouper les équipements mods séparément à la fin (en mode désactivé, les équipements mods sont mélangés aux équipements du jeu de base selon la méthode de tri).

CHANGELOG :

v1.1.0 :
- FIXE : Les objets en vente ne sont plus triés/modifiés par le mod [#1].
- FIX : Correction d'une coquille dans le code Lua [#2]
- FIX : Correction de la compatibilité avec les mods Shop Search et Garage Menu [#3]
- FIXE : Désactivation du tri sur certaines pages de boutiques de véhicules
- NOUVEAU : Ajout d'un bouton d'interface utilisateur pour trier
]]></fr>
</description>
    <iconFilename>icon_EnhancedShopSorting.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="translation"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="lib/LogHelper.lua"/>
        <sourceFile filename="lib/ModHelper.lua"/>
        <sourceFile filename="EnhancedShopSorting.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <inputBinding>
		<actionBinding action="SORT_SHOP">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_o"/>
		</actionBinding>
    </inputBinding>
    <actions>
        <action name="SORT_SHOP"/>
	</actions>        
</modDesc>